
                      Lastima que Harrison Ford, Mark Hamill y Carrie Fisher hayan aceptado participar en esta vergüenza, desvirtuaron todo lo que existe en el mundo de star wars, casi vomito cuando de la nada la actriz Daisy Ridley se convirtio en una jedy y encima le gana al mas malo de todos jajaja realmente fue algo irracional desde todo punto de vista, lamento haber perdido mi tiempo viendo esto.
        
            